想抽 大圍新盤

抽唔到campton 想抽大圍個新盤
Agent pm 寫回幾多成
細agency 再拆免問
謝謝

telegram
brohk

依個盤1日就賣晒 唔爭你